身為大黨出貓唔會有後果，點解唔出？

支持者又唔會介意佢地唔誠實，之後繼續會支持

出貓真係好合理 wow